/* App Name */
"Trivit" = "Trivit";

/* Navigation */
"Settings" = "설정";
"Done" = "완료";

/* Empty State */
"No Trivits Yet" = "아직 카운터가 없습니다";
"Tap + to create your first tally counter" = "+를 탭하여 첫 번째 카운터를 만드세요";

/* Trivit Actions */
"New Trivit" = "새 카운터";
"Rename" = "이름 변경";
"Change Color" = "색상 변경";
"Reset Count" = "카운트 초기화";
"Delete" = "삭제";
"Title" = "제목";

/* Settings - Sections */
"General" = "일반";
"Color Scheme" = "색상 구성";
"Sync Info" = "동기화 정보";
"About" = "정보";
"Data" = "데이터";

/* Settings - General */
"Haptic Feedback" = "햅틱 피드백";
"Palette" = "팔레트";

/* Settings - Sync Info */
"Trivits Synced" = "동기화된 카운터";
"Last Sync" = "마지막 동기화";
"Device" = "기기";

/* Settings - About */
"Version" = "버전";
"Rate on App Store" = "App Store에서 평가";
"Send Feedback" = "피드백 보내기";

/* Settings - Data */
"Reset All Trivits" = "모든 카운터 초기화";

/* Color Scheme Names */
"Vibrant" = "생동감";
"Pastel" = "파스텔";
"Monochrome" = "단색";
"Ocean" = "바다";
"Sunset" = "일몰";
"Forest" = "숲";
"Candy" = "캔디";
"Earth" = "대지";

/* Legacy Strings */
"Are you sure you want to delete all trivits?" = "모든 카운터를 삭제하시겠습니까?";
"Are you sure you want to reset '%@'?" = "'%@'을(를) 초기화하시겠습니까?";
"Are you sure you want to reset all counts to 0?" = "모든 카운트를 0으로 초기화하시겠습니까?";
"Blue" = "파랑";
"Cannot add" = "추가할 수 없음";
"Color - %@" = "색상 - %@";
"Days in prison" = "감옥에서 보낸 일수";
"Default" = "기본";
"Delete all Trivits" = "모든 카운터 삭제";
"Drinks" = "음료";
"Feedback" = "피드백";
"Get started!" = "시작하기!";
"Give your Trivit a name" = "카운터 이름 지정";
"Got it." = "알겠습니다.";
"Green" = "초록";
"I am missing some things..." = "뭔가 부족한 것 같아요...";
"I don't get it." = "이해가 안 돼요.";
"I like what I see." = "마음에 들어요.";
"I've seen better, I've seen worse." = "그럭저럭이에요.";
"No" = "아니오";
"Off" = "끔";
"On" = "켬";
"Open or close your new Trivit with a single tap" = "한 번 탭하여 카운터를 열거나 닫으세요";
"Please finish editing the title first." = "먼저 제목 편집을 완료하세요.";
"Red" = "빨강";
"Remove all" = "모두 제거";
"Reset Trivit" = "카운터 초기화";
"Reset all" = "모두 초기화";
"Reset all Trivits" = "모든 카운터 초기화";
"Tap an image to rate:" = "이미지를 탭하여 평가:";
"Tap the minus to decrease the count, hold long to reset" = "마이너스를 탭하여 감소, 길게 눌러 초기화";
"Tap the pen to add a new Trivit" = "펜을 탭하여 새 카운터 추가";
"Tap to increase the count" = "탭하여 카운트 증가";
"This is the best app ever!" = "최고의 앱이에요!";
"Tutorial" = "튜토리얼";
"Vibration - %@" = "진동 - %@";
"Went swimming this year" = "올해 수영 횟수";
"Yes" = "예";
"Your feedback (optional)" = "피드백 (선택사항)";

/* Example Trivit Names - Healthy habits */
"Glasses of water" = "물 마신 잔 수";
"Fruits eaten today" = "오늘 먹은 과일";
"Vegetables conquered" = "정복한 채소";
"Hours of sleep" = "잠잔 시간";
"Steps walked" = "걸은 걸음 수";
"Push-ups done" = "팔굽혀펴기 횟수";
"Minutes exercised" = "운동한 시간(분)";
"Healthy snacks" = "건강한 간식";
"Deep breaths taken" = "심호흡 횟수";

/* Example Trivit Names - Fun & silly */
"Times I said 'wow'" = "'와우' 외친 횟수";
"Cookies in my tummy" = "내 뱃속에 들어간 쿠키";
"Silly dances performed" = "우스꽝스러운 춤 횟수";
"Dad jokes survived" = "아빠 개그 버틴 횟수";
"Pillows fluffed" = "베개 두드린 횟수";
"Socks matched" = "짝 맞춘 양말";
"Clouds that look like animals" = "동물처럼 생긴 구름";
"Times the dog wagged its tail" = "강아지가 꼬리 흔든 횟수";
"Sneezes today" = "오늘 재채기 횟수";
"Yawns caught from others" = "옮은 하품 횟수";
"High fives given" = "하이파이브 횟수";
"Bubbles blown" = "분 비눗방울 수";
"Puddles jumped in" = "웅덩이 점프 횟수";
"Funny faces made" = "재미있는 표정 횟수";
"Songs sung in shower" = "샤워하며 부른 노래";
"Times I forgot why I walked into a room" = "방에 왜 왔는지 잊은 횟수";
"Dinosaur facts learned" = "배운 공룡 지식";
"Cards stacked before falling" = "쓰러지기 전 쌓은 카드";
"Grapes caught in mouth" = "입으로 받은 포도";
"Paper airplanes launched" = "날린 종이비행기";

/* Example Trivit Names - Productivity */
"Books read" = "읽은 책";
"Pages finished" = "읽은 페이지";
"Tasks completed" = "완료한 할 일";
"Ideas had" = "떠오른 아이디어";
"Problems solved" = "해결한 문제";
"Minutes of focus" = "집중한 시간(분)";
"Emails conquered" = "처리한 이메일";
"Meetings survived" = "버틴 회의";

/* Example Trivit Names - Kindness & gratitude */
"Hugs given" = "안아준 횟수";
"Thank yous said" = "감사 인사 횟수";
"Smiles shared" = "나눈 미소";
"Compliments given" = "건넨 칭찬";
"Acts of kindness" = "친절한 행동";
"Friends helped" = "도와준 친구";
"Doors held open" = "문 잡아준 횟수";

/* Example Trivit Names - Learning */
"New words learned" = "배운 새 단어";
"Questions asked" = "질문한 횟수";
"Facts discovered" = "발견한 사실";
"Languages practiced" = "연습한 언어";
"Puzzles solved" = "푼 퍼즐";
